唔訓既你 依家做緊咩野?

聽緊老鼠安

同太太返到台北了
琴晚先洗完架車
岩岩揸揸下車中雀屎屌出聲

回來了

轟歌做asm

台巴
我都試過中雀屎係個頭度
之後買六合彩唔中

個名簡短到

知我乜水就得啦

加油

想洗車
但又好懶
早排睇岩咗架中古車
同太太講完
佢竟然叫我買

失戀 劈緊酒

買啦
支持

振作巴打

做到懷疑人生

好難嗎

睇緊講吸引力法則嘅書

掛住緊一個人

搵佢吧

可惜佢嘅心冇我 搵佢冇意思

你自己對呢個概念有咩睇法？

點知佢無意思

因為佢嘅心得佢嘅ex

仲有唔知幾多日我就放大假了
好開心

樓主可唔可以同我講點解你每日都堅持開「唔分嘅你依家做緊咩嘢？」？

佢打算追返？
Btw 諗起Kary - 留不低

食緊湯圓

岩岩碌到同個ex嘅對話...年半喇

佢唔算堅持得好耐
代答 係因為對唔訓post嘅愛

我都想食

同人wtsapp

可能啦 唉

我差唔多次次開襯感情台都會見到樓主buttner

趕assignment

拍咗年半？

等冲涼

我地個名style 一樣

分左

你有無試下令佢鍾意你

啱啱趕完，頭先12.deadline

咁係你連/高登年資淺

有 但9成冇可能 都係放棄啦無謂打攪人

都好耐啦喎

近海好鬼凍

無辦法 咁下個了

今日11 am deadline
唔想一朝早爬起身

咁唔好掛了

其實到依家都唔係好清楚個法則係點
可唔可以講下

放到幾時

因為
開個post只需2秒

正

振作絲打

加油巴打

我嘅意思係有咩嘢令你堅持？

3/1

要諗生活例子

成日都叫自己唔好諗 但日日都諗

Same here

Physics

我理科白痴

冇架
變左一個小習慣

睇完都唔係好明sor
姐係因為其他人既喜好而就佢地?

可以放成個月
正

咩科黎

年半仲未move on到
有冇其他野可以focus下

Develop 自己嗰啲科

簡單講就係你自己想食一盤沙律，如果你請咗一個想食沙律嘅人食，你將來就會可以食到好多好多盤；如果你想賺錢嘅話，你應該幫其他人賺錢

Physics jeng

好似明白
謝謝你

半個咋

做緊asm 唔撚識呀屌

做緊gym

咩科呀
加油巴打

咁夜

批判思考 Critical Thinking

之前學過
諗清楚就可以
加油

有無人知點樣停止憎一個人我連諗起都覺得好浪費腦部ram，就快要抄佛經

如果係邊段好抄啲

唔好諗佢算啦
打下丁忘記煩惱

啱啱分咗手 訓咗一個鐘又醒

係控制到就好， 近排無故係咁諗起愈諗愈揼春

你預成晚無得瞓啦，閉目養神都好

叫緊春

再買就3架46 1架26架啦
不過我其實係想買架mk車

趕緊deadline

覺得你呢個situation 好好笑

今日都好多人話入嚟話趕deadline

好憎自己時間管理得唔好

寫schedule 會唔會幫到你?

終於做剩一題

支持

我覺得唔關時間管理事囉 係心態問題
我自己都係咁 次次都做deadlineFighter 明明之前大把時間俾我做 但係又懶癌發作 見到仲有大把時間諗住遲啲做 每次去到就嚟deadline先至會有嗰種衝勁先至會有動力去做

有時諗 自己好似太蠢 如果冇frd幫 可能連今個sem都過唔到 d野難到自己好似咩都唔識 諗緊畢業之後 番工果陣 咩都要靠自己 就覺得自己會做唔到 點解身邊既同學好似個個都咁勁咁醒咩都識又時間管理得好好

我成日好早做完 因為唔想心掛掛樣嘢
但最後都係要抄人D work 因為自己個D完全係9做
conclusion 都係唔好咁早做

襯sem break 努力equip 下自己?

多謝支持

恭喜

真
有同學真係好好
但如果真係要自己果陣就點都要死掂佢

唔係好識車
唔知點解對車既model冇咩大興趣
覺得識渣就算

真 所以話讀書一定要識人 有乜唔明 唔知都有得問

唔鬼識11點起身再問下同學點做

但覺得自己太過麻煩人

自己搞唔掂

冇你冇今日嘅我
多謝你就真

好多蜘蛛點算好

下咁大件事
傻啦

捉晒佢

驚撚到仆街

驚你死撚咗就真

搵其他人捉

冇咁易既
要死都唔會過到黎先死

我懷疑我比蜘蛛咬左 前幾訓見到床隔離既牆有隻 我個手腕依家腫紅左一達

冇人

Peter Parker II

有冇黑旋風

戴咗三層手套再幫拖鞋笠個膠袋打死咗
之後用咗個膠袋袋笠拖鞋嗰個膠袋
條屍用多個膠袋拎住 擺咗落裝拖鞋膠袋嗰個膠袋
之後三隻手套dum埋落去 拎咗出屋dum

唔好
會死

可憐既gchu

。。。可憐的我 搞咗成個鐘

但認真 個傷口腫左幾日

你講到隻蜘蛛好似好大隻咁

真係好大

係長腳蜘蛛 你係外國都？ 香港應該好少呢種

係過去讀書

係囉屌 本身淨係得1 見佢細細隻冇理佢
點知啱先望 諗緊點解好似大咗 仲以為大得咁快
原來多咗隻2

2隻打孖上.. 你好大膽 我會唔夠膽捉 驚錯手比佢爬上自己到

唔大膽啦我搞咗成粒鐘 戴曬手套笠曬膠袋
你諗下聽朝起身唔見咗就會想快快手搞掂佢

真 我上次天花板見到 冇理會 然後過左陣佢消失左

瞓瞓下開眼見到佢係床
上次打完佢隻腳吊咗係天花板。。之後企落張凳嗰陣 條屍本身係我拖鞋上面 一落去就飄走咗。。嚇到我勁大聲嗌咗出嚟 好彩最後搵得返

希望你呢個冬天唔會再見到 我訓了絲打 你都早d訓

早抖

係我都覺得自己好煩 係咁問問問 但係人哋又真係好認真覆我 呢啲同學真係好人一世平安

最驚蜘蛛特別係長腳同有毛

咁巴打都快d買車啦